屌你老母廢老死返屋企訓啦

頭先係人生距離死亡最近既一次
小弟係外國揸26 頭先揸山路
轉緊一個盲彎 突然見到有部46 u-turn
我即刻收油 點知對頭有部泥頭車為左避佢而cut過黎線
我見唔夠位即刻向路邊訓低左部車
成個人即仆左落地
手先落地之後下巴...
好彩有手套同full face
企起身之後部泥頭車走左
泥頭車後面部車停左係路邊
見我起到身都走埋
個U-turn廢老落車望住我
指住屌佢祖宗十八代
佢仲同我講無U-turn

好彩人同車都無咩事
但宜家諗返真係覺得好驚
打出黎只係想發洩下
多謝睇曬既巴絲打

最緊要人無事

岩先返到屋企驚到震
訓左一覺心情平穩好多
多謝巴打

乜撚野26 46
打兩個轆 四個轆 唔撚得？
屌你老母

人無事咪好囉，無事先做到世界冠軍

有冇錄片？
冇嘅話裝番個喺頭盔到啦

唔撚得 屌你老母臭閪

你on撚9？

我買benz俾你

新會員？
我真係屌返你老母啦

無 一陣上網睇下有咩車cam好
真係唔出事都唔知驚

報警都無用 無cam
部泥頭車又走左

加隻勞啊
btw 如果當時係揸車既話我可能已經死左
個空間咁細實撞

巴打都係整返個cam啦，保障自己

一定會 感謝巴打

學完都係買返個Full Face先

要小心呀

裝備野點都唔好慳
今次都係好彩有裝
手套都係必需品
車靴都好好用

感謝巴打
但有時根本唔係自己問題

Agger
死廢老 好撚心撘uber
阻撚住曬 係快線揸55 mph limit寫70
Cut線又唔撚睇
白人廢老阻到地球轉 有錯又唔撚認
之前有朋友俾個廢老呀婆hit & run
當時就認錯 點知之後同保險講話係我朋友撞佢
好彩搵到cam影到佢

電單車撚,快D俾車車死

你生癌仆街死啦

廢老出現了